牆內爆料中共開始封300條村防止鼠疫擴散

鼠疫可以食抗生素將死亡率降到10%以下，但係之前已經有支那人話好多間醫院都唔收
咁唔接受治療既情況下死亡率係50-100%（肝、腺鼠疫）
而且人同人之間係透過飛沫傳播感染
所以除左食抗生素之外阻止疫情擴散就係要成條村既人死哂
香港係1890年個陣曾經中過一次招，不過港英做到野迅速阻止香港變死港
但係而家港共根本做唔到野
就算狗隻放TG殺哂D老鼠，都阻唔到有支那人落黎玩生化危機

習維尼話2020年要消滅1000萬貧窮人口就黎成真
得返34日

34日死一百萬人

34日內要死1000萬件喎
咁每日咪要死29萬件

係唔係架......

又要Twitter

根據以往爆發鼠疫既經驗
係一定會封村
視乎多定少

中共無雙

共朝末年

俾人封村等死都唔識得反坑
所以話佢地真係冇得救

共產黨 係真心好撚仆街係真
想你啲窮人自動清洗哂 汰弱留強 成個啲人有錢啲
想威 唔想衰比人睇 屌你老母 藍絲狗 話愛國

我學校星期五要解剖老鼠
點算

減少人口

潛伏期好似一個禮拜都算快, 如果長就仆街了

村內冇人話有鼠疫即係冇鼠疫

封鎖地區係正路做法
問題係你點對入面d人

黑死病黑死病黑死病

全中國可以死哂14億 我唔介意陪葬

十足十以前細過睇tvb d 情節

痴撚線

農村人好撚慘

死既應該係中共高層

假鼠疫
真射殺

俾link 來推俾其他人啦

病死

有冇醫學撚解答我一個問題?

鼠疫就話要用抗生素KO.
但又聽聞內地濫用抗生素情況嚴重，有冇影響架?

邊有咁多藥，邊有咁多錢買藥，一買大量咪全世界都知？
不過話時話佢地唔係平時飲食有太多抗生素，而家連鼠疫都玩抗藥性，係就分分鐘冚球剷

第三次大流行
參見：雲南回變
1855年中國雲南首先發生了大型鼠疫，1894年在廣東爆發，廣州城在十日之內全城蔓延，並傳至香港。廣州和香港成為鼠疫流行的中心[9]，經過航海交通，最終散布到所有有人居住的大陸，估計在中國和印度便導致約1200萬人死亡。此次全球大流行一直持續至1959年，當全球死亡人數少於250萬人才正式結束。

咁撚恐怖

點解唔射催淚彈滅鼠

上網睇過相關既資料
有人研究過中國既黑死病係由北宋汴京被金兵圍困去到明朝中期都不斷爆發緊
期間經蒙古西征傳至歐洲

傳返去大陸

好似控制豬瘟咁將D有機會染上鼠疫既人圍住再一把火燒清光

唔派醫療派軍人

岩架喇
死撚曬班北佬

大家唔覺得奇怪咩？抗生素今時今日好平，點解唔醫佢地？係咪抗生素都無用先？

子彈要錢

米奇唔駛錢

push

痴撚線中國政府！

咪係，平時都用黎餵牲畜

唔會醫 等佢地死曬就無事

呢種病好似唔係得人傳人一種方式
可以話封村都幫助唔大

沒事兒沒事兒

米奇點封到

遲死同早死 分別

由得村民死

下...係唔係真架

唔好氹我啊？ 大清洗

當初話要消滅一千萬人口 個個都用笑話咁講殺左佢
點知家下真係做

可能會有抗藥性

咁就好
幾驚封村就無事

又蟲禍 , 豬瘟 , 鼠疫 , 貿易戰 , 香港問題
唔知仲頂到幾耐呢

有鼠疫都分分鐘係假
糧食危機 屠殺返 幾億人解決

會唔會因為咁...醫唔惦死好多人

Wall Maria, Wall Rose, Wall Sina

仆街喇

真係死夠幾千萬人 佢地都唔會覺得個制服問題

果然有效率

濫用到百幾款都食過曬？咁真係等死....

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

希望大家踴躍俾idea

仲覺得國家做得好

一個禮拜算慢啦
最快一日呀

没事兒，没事兒！

覺得有問題個啲死咗

無錯既話濫用既後果係一定會有抗藥性
所以基本上抗生素係唔可以亂鳩咁用
防疫同隔離做好自係基本
一陣變種支那就仆街

坐等變種
不過香港一定要封關

香港1890年果次都係中國傳落黎

滅左鼠成效不大
支那人飛沫傳染先係重點
所以香港BB一定要戴口罩

消滅貧窮人口（物理）

痴線，自己地方攪唔掂個衞生，就實槍武警把守。

我地輸左，香港都係一樣。

鼠疫有咩可能封村就攪掂，求期睇漏咗一隻米奇你都死得 黑死病2019

agger

分分鐘殺哂d人費事煩，以中共既處事手法

俾人濫用果幾隻抗生素先可能會有抗藥性
，但只要用啲少用既抗生素同埋服用晒成個療程，通常都無咩問題。
中學bio學過，如果錯既唔好屌我

浣熊市

唔怕，仲有黨，鼠疫有乜好驚！食下草皮就會好

射殺逃跑著，愛國小粉紅記得傳避彈衣才出街哦

一日怕唔夠時間傳開去

唔燒到埋身佢地都唔會覺得有問題

平時食開週期表
連鼠疫都頂唔到唔好話自己係中國人

又想滅村？
大陸厘成日護旗，因為仲未殺你

跳蚤
支那衞生環境咁撚差
封村都未必有用

我要支爆

支那買番黎

唔係咁計
可以同時染病 一次過死

唔係排隊咁 一個完左先下一個

還有黨呀

屠村 應該唔敢 傳左出去就大獲
封村 唔比人走 類似包圍埋大咁

封村殺窮人可脫窮又可收地，可樂而不圍，叫啲支那去圍村睇下有無人彩佢？冷血的國家

真心，唔難 鼠疫。。。

冒味一問，當初歐洲情況點受控㗎

係
次次黑死病都係由中國傳開

300條同3條村差好遠喎

呢個消息好鼓舞

叫人點反抗，一反就滅你全家口，封鎖哂消息，再出d 假消息洗其他人腦，cls 國家

唔使吹奏，鼠疫唔似sars 唔係絕症來

唔比佢地走 類似埋大咁
出黎就槍殺

大陸濫用抗生素情況好嚴重，可能已有晒抗性唔work

斯巴拉西！
雜大大好聰明！快速解決貧窮問題！

呀爺表示好快就會解決到貧富懸殊，非常效率

歐洲係死到差唔多先受控 一野無左全歐洲1/3人口
受控個次係印度都要死1000萬人 哈爾濱死6000人
不過對上一次大流行係已經講緊清末時期
隔左咁撚多年好想知中共點搞

封村 一石二鳥 又可以滅菌又可以滅人

冇治療嘅話死亡率100%最快一日至幾日就死

香港人會唔會有事

支爆 (鼠疫)

咁就解決左1/5失業人口

人均Gdp 直追香港

有冇玩過Plague Inc.?

低端人口

輸出革命時機到

大圍幾時濫用抗生素？

真定假架

唔係絕症
全球最恐怖疾病 貧窮國家仲想當生化武器黎用
死亡率100%仲勁過伊波拉
支那將鼠疫列做第一號病毒
第二係霍亂 第三天花

2020年要消滅1000萬貧窮人口

原來係咁樣消滅

有冇智者諗到可以令黃絲攞足特首選委嗰600票？

可以點反抗, 佢地搵軍人守村
一偷走即啪

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

咩戲

共產黨殺支那人係有一手
都叫做為地球做到d貢獻

真
4月俄羅斯夫婦係蒙古生食土撥鼠中招
死左之後係蒙古爆左出黎
之後送病人去北京爆左一單
第二單我唔記得點爆
中共官方話有兩單案例
但你知事實上肯定唔止

真心 有冇反抗都唔會知
封網封路...
仲要一走就射殺
中國一年唔知幾多反抗無聲地發生 無聲地熄滅

天真少陣啦

村民加油，靠你地散播疫症到全支那

係大陸爆撚到點都好最好病死曬啲小粉紅
唔好傳落嚟香港就得喇

建議 分化佢地愛國情懷 講話中國唔想理佢地

解決所有患有鼠疫嘅人，就冇曬鼠疫問題

示威裝修救香港

唉 覺得自己生在香港好幸運

篇文9成吹大
睇慣曬

唔好無事

北方唔緊要啦 北佬不嬲低質d 南方廣州呢面冇事就得

甴大大幾時落村睇下疫情？

死都撲出去感染一兩個摺被軍呀嘛 好似依波拉脅病毒咁

支那又送大禮
Trump 會唔會中招?

封村等於殺村

主要係無錢買抗生素
Anyway, 我意思係唔使過度關注佢, 如果網上資料係流既，原來無咪死過人，共慘黨成功控制疫情，咁佢係咪人民英雄

當全球死亡人數少於250萬人才正式結束。

係時候重溫一下異想天開既小說

___________________________________
「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第五章，入去留名推下啦。

香港要民主自由，最終大佬係中共（唔係林病/黑警）

所以長遠係要打倒中共，呢個係我嘅信念

難度係有，但千里之行，始於足下

咩戲?

我想講大流行個三次都差唔多成50-300年先無曬鼠疫問題
歐洲突然受控係因為氣候變化1670年先無左
牛頓個陣就係為左避黑死病先發現地心吸力

希望佢地走得甩 走到周圍都鼠疫

最驚d北佬帶過黎香港

係真先好 唔好氹香港人開心

真係擴散去南方嘅話
應該要直接宣布獨立封鎖邊境
請埋美軍進駐

第一
傳開左
第二
窮人用假藥
第三
以為係感冒

會唔會如電影劇情咁
病毒/細菌傳去封城軍人 再由軍人傳番出去

濫用抗生素鼠疫變種真係會冚球剷

距地食老鼠㗎，唔傳染就有鬼啦

唔緊要啦，由古至今都係咁，反正佢地唔反抗，咪抵死囉

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

啱呀，用支槍指住就會好返

佢發病特徵真係同感冒差唔多
除左淋巴腺腫大

習種解決貧窮人口既棋局

叉電啦 ching

鼠疫為患

肯定唔會醫,
醫返好的話就自然會有人爆出去話有過鼠疫
醫唔好就會死, 死人把口先可以守到秘密

唔係潑冷水呀，但係呢條假新聞喎，好耐以前就睇到㗎喇

如果香港俾佢切左電話同網絡 可以點做？

淘寶包裝跟跳蚤落黎

鼠年到

唔係34日呀....

外媒：2020年中國仲有幾百萬人係未脫貧喎？
爽：咱們中國是用農曆的，所以還有24天才到2020

2020年1月1日口交部記者會

仆街 係街見到死老鼠都要行遠d

如果我地通知哂牆內既人

2020年全面建設小康社會 = 利用鼠疫殺晒班窮人
今鋪真係利害了我的國

唔係好信

cls黨

死既應該係中共高層

幾個TWEET好似好幾日前既事

中國在下一盤很大的棋局

中國官方證實鼠疫病例，台灣不排除發布「旅遊疫情警示」

魔村，地獄人間...

又玩10秒一個戲甴彈？

係

假鼠疫
真屠殺
慳返啲管治成本

中共屠村不意外啦

新疆假鼠疫，真…

支那想殺窮人好耐

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

哇屌！

班支那豬殺到埋身都唔識反抗架

咪撚傳黎香港呀屌

既然無醫護既然都係要死
死得爽快啲就係俾軍人射殺
咁不如人海戰術同軍人攬炒
可能仲有機會有細路逃走咗去第二條村/城市

天滅xx

全球最大的生化危機中國服上線啦

痴撚線國家

呢D省市好似食老鼠㗎，點解會有鼠疫？

希望全黨死清光

封村由得佢地自生自滅
糧食都唔比

當唔係自己殺

南方民變四起

一見射殺個2隻字就知流料

燒村

死100萬人，好過死14億人。我都是為了全國人民著想，先射殺這100萬人啊，橫掂鼠疫都會殺死你㗎喇。啊，感謝黨，這是壯士斷腕，犧牲小我完成大我，成大事者不拘小節

推

放火燒村先掂喎

流料
屠村對中共好平常
新疆

我以前去過二三線大陸城市
佢地環境真係好唔撚掂

大陸啲自來水本身都有抗生素
抗藥性高到應該無得醫

如果真係疫症大爆發

中共d財政囉曬黎維穩

再無咁多錢用藥救人

又唔想將疫症蔓延

唯一方法就係殺殺殺

所以佢要用盡一切方法封鎖消息

突然醒起明朝玩完有一部分就係因為當時北京爆黑死病
40萬士兵死剩5萬

鼠疫籍口黎 屠村先係重點

可能感染人數太多 直情殺左佢地仲快

Translation:
Communist Party sealed at least 300 villages to stop bubonic plague from spreading. Anyone attempting to leave is shot by PAP units surrounding the villages. All cell phone signal or internet has been cut off.

This is likely genocide.

封人有撚用
真係天才

Push to Twitter! World does not know!

正常人睇到都會覺得fake news
但this is china 即刻合理番

來生不做

我知鼠疫係真，但係應該冇咁嚴重，呢個最初係一個叫做孫笑川xxx嘅五毛acc造出嚟釣魚㗎
冇圖冇片，你諗下如果係真嘅咩level嘅人先會知道咁多個省份300條村莊嘅嘢呀，而且英文報紙肯定會有講啦

又豬瘟又鼠疫

美帝快d搵衛星睇下

當年歐洲半年內冇左三份一人口

其實支國可能得10億人或更小，邊個知姐

Cls地方

咁似古代皇朝末年，天災人禍，農民起義

村外有警守住，唔比人出，亦都唔比醫護入，咁似理大

牆內既人養老鼠，燒佢後欄

Natural selection 姐

想挑戰毛魔既紀錄

封左其他人咪無事lo

最大問題係，喺中國境內以為食正常肉類，
都分分鐘係鼠肉

你只要Google 「鼠肉 + 假羊/豬肉」
就會搵到好多相關新聞
仲要今年物價肉價升得咁快
一定仲多左人咁做

滅村
支爆

欣間班on9仔又濫用抗生素……

其實係咪中共研發嘅病毒嚟。黨就嚟唔掂，學V for Vendetta用恐懼強行維持統治。

控制到啲人
但控制唔到老鼠
支那又幾乎捉晒野生蛇類
老鼠係村同村之間根本就自出自入咁
當然中共可以狂放老鼠藥，連人帶鼠一齊毒死嘅

問題係走甩一隻你都陷家產

好鐘意睇呢d類似陰謀論嘅野

啲人有問題你會唔會殺曬啲人

上星期有人po過呢張
如果係真應該唔洗等耐就...

燒村？ 而家乜野年代

本身已經獨裁統治，再用呢招怕冇咩用，一陣爛命一條出來反仲大獲

其實唔多

唔使買 支那免費送貨

微博有冇人討論

行動post啊
唔好鬆懈啊

仆街啲講句 好事黎 咪撚送大禮嚟香港

佢地唔係最多抗生素架咩唔通有抗藥性

香港都700幾萬

黑死病喎，有幾難

順民，愚民一大堆

韓國片 flu

知唔知"濫用"呢個詞語點解呀

肺鼠疫係一定要用抗生素, 唔存在濫用
平時傷風/感冒用抗生素就可以叫濫用

唔係講笑
之前既中國七億人口論
再加上呢排上面吹奏
觀音土

洗太平地呢四隻字就係香港鼠疫個陣出嚟

z war？

死晒d蝗蟲

一定冇啲咁嘅事，一定冇，講一百次就冇

死多d支那人就好

生化危機

Omg

好悲哀 村民同我哋都係差把槍

係
所以唔好亂用antibiotics, 已經有菌係任何已知既antibiotics都醫唔到

米奇反共了

2020年要消滅1000萬貧窮人口
其實啲桿菌係咪維尼專登放出嚟
定係根本冇鼠疫 只係封村等窮人監生餓死

天滅中共

傻啦 強國最多死35人

支那人實會傳用醋可以驅鼠疫

2020消滅貧困人口

如果抗生素有用點會疫情失控？
國產抗生素貨源足，售價低廉，大陸醫生好多感冒發燒都係用抗生素架啦

鼠疫當豬流感 禽流感咁治囉

隔離冇效下一步就殺哂啲人埋哂佢
大陸政府做得出架

先要承認大規模爆發，政府會？

總之唔好傳落黎香港

屌!仲有好多廢老上去參加果D幾十蚊美食團
有時唸唸下真係唔知比咩肉班撚屌食
你班廢老有事要死係上面死,味撚害香港呀

唔好講到好遠，喺隔離喳。共狗絕對會放啲患者落嚟香港，我哋要好好保護自己。

黑死病啊

守果個都中招啦
仲要輪班

封得即係自生自滅

洗撚放咩
日日都仲有堆垃圾死上去飲飲食食
如果真係大爆發,香港跟本冇得避

認識鼠疫

豬年豬瘟
鼠年鼠疫

西方列強圍堵 制裁

封鎖消息當無發生過——共狗最叻

未經確實嘅有機會係假嘅，Twitter上面有好多流料，好似有人貼過孫笑川，認真一睇原來係假嘅，用嚟釣魚。
當然如果係真嘅話就抵佢死，支那人做咁多壞事，報應係應得嘅。

為一分別係係中國條村逃出嚟會被射殺 一個會被拘捕

疫情嘅最大危機應該係新年過後！
新年春運，大批人口南北來回，好容易引發全國大規模鼠疫爆發！

相傳蒙古西征個陣有玩過生化戰
遇到死守唔投降既城就投d帶有病菌既屍體入去

抗生素係冇問題 係中國人咩柒都用抗生素 同以為自己好返就停藥

先造就咁多超級抗藥性細菌

支那人少少病都食抗生素架

遲下會唔會有批頂級冰鮮豬肉流出市面

韓戲 流感

講就兇狠
你覺得可以身上無子彈窿就跑到出黎?

未必有大家想像咁嚴重，淘寶都未停淘寶如果唔再送貨去北京同呢啲地區，我就信一定出大事，宜家頂多可能係零星一兩單。

如果今次鼠疫病毒免疫左抗生素…
真係又黎多次地球大清洗…

封村就當防疫，中共永遠都可以揀個最差既選項

比人封村 封住你同個鼠疫病人一齊
走仲要射殺

我諗個個都會反共
可惜臨死先醒 假新聞封鎖消息就係咁可怕
小粉仲當國家好 封村只係防疫only

我睇標題已經成個腦都係嗰啲畫面
仆街

以支那濫用抗生素既習慣你擔心既野好易成真

e個係以前中國一直用的做法,好L有效
但係因為係以前無抗生素先咁做

大陸其實有幾間世界級既抗生素藥廠
你知啦，大陸D污水排放有幾咁求其嫁啦
由其係呢D藥廠，攪到周圍既地方製造超級病菌

建議17區區議會聯合調查今屆大量種票賄選問題

佢直頭唔想D 鼠疫完添啦

平極都係錢, 貪落自己袋, 好過醫班蟻民啦,

中世紀黑死病都冇咗三分一人口
其實唔難

香港都死左好多麻雀
出年好可能會出現真·蝗災

建議17區區議會聯合調查今屆大量種票賄選問題

真人版生化危機

學校老鼠係喺大學animal lab買，唔會有太多菌

封村等一排
病唔死先放

呢招先前好似用過
敢衝出去就開槍,大家注意下守門口的好重火力

雜種不嬲話2020前要消滅貧窮

現在已經開始緊

食豬瘟豬都唔夠？要食鼠疫人？

其實仲有瘋牛症,雞瘟未出

好似十二生肖都圍殺緊鬼國

抗生素可以淘寶買就知咩事

13億人 不死行嗎？（老毛tone)

快啲問衛生署有冇加緊查內地旅客啦

照支那人呢幾廿年濫用抗生素既情況應該都無得救喇

到時重演03年樓價大跌，而家仲要9成按
睇你買唔買

學雜種話齋: 不可用後30年否定前30年

毛賊3年餓死幾千萬支那人添
區區250萬濕碎喇

大陸鼠疫會唔會有抗藥性

-------------------------------------------
白領同路人起行！ 民意調查

Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
TG公海: @sitofficefellows
問卷link:

同北京驅逐低端人口一撚樣

而家有種新方法（其實都唔新，前蘇聯研究黎），係用病毒（bacteriophage）對抗細菌，病毒會同細菌一齊演化，所以唔會有抗藥性。

但係仲未有廣泛使用。

你啱
支共就算死曬D窮人都唔會自爆喇

支國醫生表示：啲藥賣得出我有佣分，抗藥性關我撚事。

痴撚線 翻版南京大屠殺每日上演

其實真心唔係好信咁痴線
有就有一定既 但應該未去到呢個地方

唔洗射殺 用中共特製電器 應該可以炸左1條村

放大陸製武器會唔會快d

收集啲病人腹瀉嘔吐物放落膠袋投石機擲出去畀啲軍人試兩啖啊嘛
佢哋一係繼續守一係受感染擴大疫情

以中共做法，肯定淘寶可以揀送去疫區，但實際包裹會hold起，以免製造恐慌

豬年豬瘟，就黎鼠年就鼠疫

就算死2.5億對共產黨來講係小事，甚至係好事

由青海坐飛機到香港只需五小時

係生物化學式人口滅絕

希望佢地下世唔好再做支共人

中共都唔敢屠村
一來驚傳左出去
二來比人知道 引起大規模起義就大獲

所以圍城就算

香港睇到個內地人通常係有的錢有勢的，其實內地農村仲好窮的很多，但內地人多數顧住自己，沒有公平同情心，關懷窮人。

所以話 中共真係唔怕疫症
佢可以用最撚有效既手段去解決問題

如何令一個蝗國滅亡 - 小學生著

用坦克咪得

一秒3.4個
機關槍有冇咁快
利申：唔識槍械

殺人又唔一定用槍嘅，求其話試射導彈失敗咪得lor

死左一億人

利閪了我的支那

Resident Evil 4

孫笑川係乜撚野人

希望支那村民識攬炒啦

我剩係諗到, 總有權貴可透過地下渠道離開被隔離既村莊.
咁封黎有乜用?
只可以求神拜佛呢班權貴無鼠疫吧...

最核心個班一定係早收三日風
一早走晒啦⋯⋯

封鎖消息
然後運啲人落嚟

其實你地應該求神拜佛中共搞得掂
第一佢地搞唔撚掂香港都會中招
第二以死習種個D黑暗劣根性唔會容許得自己仆街
極有可能放D病人出國然後玩全球攬炒

玩親plague inc.都鐘意用中國起手

長d 好，唔係點惹開去全國～

做人一啲挑戰性都冇失敗

Phage therapy都唔係萬能
最大問題係無咁多菌做host大量生產bateriophage
要搵針對某一種bateria既bateriophage難度好高
搵到之後又要每隻bateriophage做過敏測試同clinical trial
而且既然bateria同phage coevolution
自然bateria可能會evolve到對phage免疫
唔係100%無"抗藥性"

其實甴總係咪連登仔
記得之前連登有一排好興講 話啲賤種死窮撚 廢老 浪費資源嘅人應該全部安樂死

以中共個種欺上瞞下，我驚最後變到蘇聯核爆咁

一早全世界都濫用緊
因為見效十足
少少流鼻水感冒食粒抗生素就咩事都冇

相傳蒙古攻唔入嗰座城堡就掉啲屍體入去
搞搞下就演變成 歐洲黑死病 ， 大半數人

大圍應該都有
成日見師奶去藥房買抗生素

所以封村都唔係等於其他人就冇事
無啦啦有成幾十萬帶菌屍體
只要有一件處理得唔好都會轉出去
以支那人特性真係唔敢想像個漣漪會有幾大

一齊食呀

食馬肉驢肉米奇肉

點會有...

感謝黨

鼠疫唔係無可能

DAB都早收三日風

一早走左

點解要查大圍人？

豬瘟已經係
個個省個個巿奶左野之後d地方政府第一件事係暪上欺下
驚死走漏消息會影響到自己政績
結果不出一年成個支那都淪陷左

仲有十幾年前沙士都係

支那隨時又送大禮

農村人最多紅衛兵
學歷低既人越紅, 同香港一樣

沒事兒

散播到出黎全球收皮 以前歐洲黑死病死幾多人 依家交通咁方便 要散真係話咁快

中共真係邪惡軸心

我覺得佢哋可以擺口水河/陣，隔住啲兵入去
再儲定啲口水彈，啲兵都收皮

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

除左恭喜，都唔知可以講乜

仲34日就全國小康了

其實香港都有鼠疫？
之前我屋苑有人中咗咩大鼠肝炎全球等好少人中過
不過香港有錢有能力醫 大陸中咗真係等死

驚咪罷課囉,命仔緊要,唔係現場咪唔會出事

喂 屌呀 班支那人之前將鼠疫同香港拉埋一齊講時我有睇過呢段 不過個起因係香港傳上去架喎
搞到我以為真
即係支那又作假新聞

大鼠肝炎係肝炎既一種
不過有機會透過動物傳染

同鼠疫係兩隻唔同既菌來的

原來如此

支那版本係香港傳上去

死曬咪可以接收曬佢地啲財產囉

如果同學不幸中招 再傳染

600唔夠
要601

切斷所有通訊 屠左都無人知
之前機場示威第3日咪想用呢招

咪係 病死又係死 射殺都係死

我懷疑中共用化武清理緊低端人口

你咪鬼咁嚇佢啦

浪費子彈，用病毒係最平

至弊好多有錢嘅唔係實業
而係暴發戶

班友肺炎時都係咁做

屌佢老母 死支那人

順便死緊d人

射殺

lm

共孽嚟

天滅中共呀... 等佢哋炸觀音、大彿、燒十字架咁撚過癮!!!

支那人最鍾意扭曲歷史

唔好睇少中共屠殺人民既決心

器官三折大平賣

真係好撚仆街啲死支那人

有殺錯冇放過